約翰遜：準備好更改移民政策允許BNO持有人延長居留

英國首相約翰遜在報章撰文，表示如果北京落實推行「港區國安法」，英國政府已經準備好更改移民政策，允許香港的英國國民海外護照（BNO）持有人，延長到英國的簽證至12個月，及在當地工作，以便港人取得公民資格。

Work right to BC?

去到可唔可以自己開舖頭仔先？

Push

重要做野先有BC

個個吹到好似好大 恩惠咁！

希望唔係得個講字

點解唔使做？